點解經濟差左，黨鐵無公佈過車飛減價？

以前經濟好就話可加可減機制下調節加價
宜家又唔見調節？

跳閘啦！

垃圾，冇撘好耐

因為示威者有錢收，可以用嚟振興經濟

唔係跳唔跳既問題，連藍絲都問點解經濟好就加價，經濟好就無減價

我都無搭好耐，但可加可減值得質疑

有宇宙通行證
加極都係兩蚊
唔洗再乞港鐵

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

可加不減機制

留名等睇出年再加價，然後再施捨返半年啲濕尻優惠畀你

點解要減比你
只可加不減機制